[發惡夢] 係閪鐶比恐龍咬

隻恐龍已經咬住我個袋
我轉身一個鞭拳 隻恐龍就放口
係呀! 我走到呀 但我好撚內疚呀仆街
因為已經見到身邊既人比恐龍食緊
我救唔到呀 點解要推人呀

我冇興趣屌人
但如果我係恐龍
見到你地 唔齊裝備
放幾次煙直接退退退
肚餓唔食你食邊個？

返到去尚還 覺得成件事唔到左D
雖然最後兄弟行山累撚過閪

sorry 我語氣重左
但因為我依加嬲到醒左
訓唔返覺

手足多謝你
我都好內疚

我無野講

希望 Jurassic World 中/後既各位發夢兄弟
有方法分別到咩係 跑 / 快步 / 退(1212)